有冇人知道qoo去咗邊？

最近執屋搵返隻以前呀媽換嘅杯
先諗返起呢隻嘢

仲記得當年好hit
出哂廣告 products 啲樽又得意
仲有森美唱嘅廣告歌添

之後突然間消失咗
Google仲有好多人問點解突然間人氣下滑
但冇人答到
有冇巴絲知道佢而家去咗邊
好似惠康有紙包裝賣

M記開心樂園餐有
超級市場都有

btw,日本qoo好好飲

白提子

岩岩飲完

以前出咗好多唔同款嘅樽
聖誕節仲有限量版

樽裝qoo 好飲
個game

好味時 大嗌一聲 Qoo～！

樓主幾耐無出街

屌你老母 大6仔
搭巴士就咪撚飲食啦 成隻蝗蟲

記得白提子係最正

樓主隻杯係哈迪斯換
我都有兩隻

我都係岩岩飲完 但淨係飲白提子味

香港已死 成隻蝗蟲咁係巴士車廂飲食都無人屌

支持共產黨全面締取香港

qoo~

屋企一堆 岩岩雪左兩pack
但係其實勁撚甜 不過飲慣
日版難買 飲住minutemaid先

以前去汽水廠參觀
有隻好大隻嘅QOO係度
有無人知而家仲係唔係到

啱啱食元氣壽司先見到包qoo

點解冇哂樽裝/ 罐裝
硬係覺得好飲啲

好似已經改良左，無岩岩出個陣咁甜

白提子味

細過好鐘意飲
大個飲番覺得陣味好膠 唔敢飲
覺得怪怪地